<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<post>
  <title>En sus marcas, listos…</title>
  <slug>en-sus-marcas-listos…</slug>
  <author>abelgaxiola</author>
  <pubDate>2012-05-15 04:03:09</pubDate>
  <lastModified>2012-05-15 04:03:09</lastModified>
  <excerpt>Reunión familiar de la familia Gaxiola</excerpt>
  <content>&lt;p style="border: 0px; font-family: &amp;quot;Helvetica Neue&amp;quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 15px; margin-bottom: 1.625em; outline: 0px; padding-top: 0px; padding-bottom: 0px; vertical-align: baseline; color: rgb(55, 55, 55);"&gt;Si no contamos el día de hoy (15 de mayo del 2012) sólo faltan diez días para el paseo en bicicleta “Tour de Kino” y la reunión familiar de la familia Gaxiola. Y si contamos el día de hoy, sólo faltan diez días para reunirnos en la “Casa de la Abuelita” donde podremos disfrutar valioso tiempo con la familia; con aquellos que vienen de fuera de la ciudad y con nuestra familia en Hermosillo. El tiempo que paso con los que amo y me aman es algo que se recuerda siempre. El paseo en bicicleta (100 Km) es otra historia: realmente no sé por qué lo hago – solo lo hago.&lt;/p&gt;&lt;p style="border: 0px; font-family: &amp;quot;Helvetica Neue&amp;quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 15px; margin-bottom: 1.625em; outline: 0px; padding-top: 0px; padding-bottom: 0px; vertical-align: baseline; color: rgb(55, 55, 55);"&gt;Todavía no sé exactamente por qué acepto participar en el paseo de los 100km – pero me gusta hacerlo. Supongo que el hecho de que estoy participando en un evento que incluye a otros miembros de la familia tiene mucho que ver con eso. Y, sin lugar a dudas, el hecho de que la preparación para la carrera tiene sus beneficios de salud hace que valga la pena el esfuerzo. Además, ¿cómo no voy participar en un evento donde gente que admiro como Pancho Cuamea, mis hermanos, tíos, primos y amigos están pedaleando sus bicicletas? Sé que va a ser duro y doloroso, y… tengo que sufrir con ellos. Además: es terapia – justo lo que me recetó el doctor.&lt;/p&gt;&lt;p style="border: 0px; font-family: &amp;quot;Helvetica Neue&amp;quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 15px; margin-bottom: 1.625em; outline: 0px; padding-top: 0px; padding-bottom: 0px; vertical-align: baseline; color: rgb(55, 55, 55);"&gt;Allá nos vemos….&lt;/p&gt;</content>
  <ispublished>true</ispublished>
  <categories>
    <category>Family</category>
    <category>Gaxiola</category>
    <category>Spanish</category>
  </categories>
  <comments></comments>
</post>